<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?> <secciones>	<lang value="es">  		<titulo>Elly</titulo>		<boton1>QUIÉN SOY</boton1>		<carga_boton1>characters/elly_info.swf</carga_boton1>		<boton2>ACTIVIDADES</boton2>		<carga_boton2>characters/activities/activities.swf</carga_boton2>		<texto>Elly es una elefanta rosa, divertida, risueña  y sorprendentemente ágil. Es la mayor del grupo  y casi siempre les ayuda a decidir qué hacer. Tiene mucha fuerza y una gran coordinación física que le sirve para ir en patinete, levantar cosas y bailar bonitas piezas de ballet,  donde es una gran figura.</texto>	</lang>	<lang value="en">  		<titulo>Elly</titulo>		<boton1>ABOUT ME</boton1>		<carga_boton1>characters/elly_info.swf</carga_boton1>		<boton2>ACTIVITIES</boton2>		<carga_boton2>characters/activities/activities.swf</carga_boton2>				<texto>A graceful, playful, pink elephant, Elly is as gentle and loving as she is big. She can be a bit of a know-it-all once in a while; she’s a lot like the big sister who claims to have all the answers (even when she doesn’t, which makes for humorous results).</texto>	</lang>	<lang value="fr">  		<titulo>Elly</titulo>		<boton1>QUI SUIS-JE</boton1>		<carga_boton1>characters/elly_info.swf</carga_boton1>		<boton2>ACTIVITÉS</boton2>		<carga_boton2>characters/activities/activities.swf</carga_boton2>		<texto>Elly est une éléphante rose, gracieuse et qui aime beaucoup jouer, elle est trés douce et trés adorable!Parfois elle est un peu prétentieuse, parce qu’elle agit comme si elle était la grande sœur de tous et elle croit qu’elle a toujours des réponses à tout (même si ce n’est pas vrai, ce qui provoque évidemment des situations très drôles).</texto>	</lang>		<lang value="it">  		<titulo>Elly</titulo>		<boton1>SU DI ME</boton1>		<carga_boton1>characters/elly_info.swf</carga_boton1>		<boton2>ATTIVITÀ</boton2>		<carga_boton2>characters/activities/activities.swf</carga_boton2>		<texto>Elly è un’elefantina rosa, vivace e giocherellona, tanto buona di carattere quanto grande di dimensioni! A volte fa un po’ la sapientona e si comporta come una sorella maggiore che sa sempre tutto (anche quando non è vero, il che, ovviamente, crea situazioni molto divertenti).</texto>	</lang>		<lang value="po">  		<titulo>Elly</titulo>		<boton1>SOBRE MIM</boton1>		<carga_boton1>characters/elly_info.swf</carga_boton1>		<boton2>ATIVIDADES</boton2>		<carga_boton2>characters/activities/activities.swf</carga_boton2>		<texto>Uma elefanta cor-de-rosa elegante e brincalhona, a Elly é tão boa e querida quanto o seu tamanho. Às vezes pode parecer com que o sabe tudo, mas é como a irmã mais velha que diz ter todas as respostas (mesmo que não as tenha, o qual pode ser muito engraçado!)</texto>	</lang>		<lang value="de">  		<titulo>Elly</titulo>		<boton1>ÜBER MICH</boton1>		<carga_boton1>characters/elly_info.swf</carga_boton1>		<boton2>TÄTIGKEITEN</boton2>		<carga_boton2>characters/activities/activities.swf</carga_boton2>		<texto>Elly ist ein rosa Elefantenmädchen grazil und verspielt ... Sie ist so süß und zärtlich, wie sie groß ist! Sie kann manchmal etwas neunmalklug erscheinen, da sie sich wie die große Schwester aller Figuren benimmt und meint auf alle Fragen eine Antwort zu haben (selbst wenn dies nicht der Fall ist, was natürlich zu sehr komischen Situationen führt).</texto>	</lang>				</secciones>