<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?> <secciones>	<lang value="es">  		<titulo>Loula</titulo>		<boton1>QUIÉN SOY</boton1>		<carga_boton1>characters/loula_info.swf</carga_boton1>		<boton2>ACTIVIDADES</boton2>		<carga_boton2>characters/activities/activities.swf</carga_boton2>		<texto>La mascota de Pocoyo siempre quiere jugar, incluso cuando a los demás no les apetece. Es la compañera inseparable de Pocoyo, acude siempre que él la necesita. ¡Le hace partirse de risa! A diferencia del resto de los animales que aparecen en la serie, Loula es sólo una mascota. Se adoran el uno al otro.</texto>	</lang>	<lang value="en">  		<titulo>Loula</titulo>		<boton1>ABOUT ME</boton1>		<carga_boton1>characters/loula_info.swf</carga_boton1>		<boton2>ACTIVITIES</boton2>		<carga_boton2>characters/activities/activities.swf</carga_boton2>				<texto>Pocoyo’s pet puppy is always ready to play, even when other people aren’t. She is Pocoyo’s companion, whenever he wants one. She makes Pocoyo giggle. Unlike the other animal characters, Loula is strictly a dog.  She adores Pocoyo without question, and the feeling is mutual.</texto>	</lang>	<lang value="fr">  		<titulo>Loula</titulo>		<boton1>QUI SUIS-JE</boton1>		<carga_boton1>characters/loula_info.swf</carga_boton1>		<boton2>ACTIVITÉS</boton2>		<carga_boton2>characters/activities/activities.swf</carga_boton2>		<texto>La chienne de Pocoyo est toujours prête à jouer, même lorsque les autres ne veulent pas. C’est le compagnon inséparable de Pocoyo, elle arrive dès qu’il a besoin d’elle. Elle le fait rire beaucoup.</texto>	</lang>		<lang value="it">  		<titulo>Loula</titulo>		<boton1>SU DI ME</boton1>		<carga_boton1>characters/loula_info.swf</carga_boton1>		<boton2>ATTIVITÀ</boton2>		<carga_boton2>characters/activities/activities.swf</carga_boton2>		<texto>La cagnolina di Pocoyo è sempre pronta a giocare, anche quando agli altri non va. È la fedele compagna di avventure di Pocoyo, sempre pronta a seguirlo quando lui ha bisogno di lei, ed è un vero spasso! A differenza però degli altri personaggi animali della storia, Loula è veramente solo un cucciolo. Senza ombra di dubbio lei adora Pocoyo, e lui ricambia il suo affetto ogni giorno.</texto>	</lang>		<lang value="po">  		<titulo>Loula</titulo>		<boton1>SOBRE MIM</boton1>		<carga_boton1>characters/loula_info.swf</carga_boton1>		<boton2>ATIVIDADES</boton2>		<carga_boton2>characters/activities/activities.swf</carga_boton2>		<texto>O animal de estimação de Pocoyo está sempre pronto a brincar, mesmo que as outras pessoas não o estejam. É a companheira fiel de Pocoyo, sempre que precisar de alguma. Dá risadinhas a Pocoyo. A diferença dos outros protagonistas animais, Loula é simplesmente um cão. Adora Pocoyo sem qualquer dúvida, e o sentimento é recíproco.</texto>	</lang>		<lang value="de">  		<titulo>Loula</titulo>		<boton1>ÜBER MICH</boton1>		<carga_boton1>characters/loula_info.swf</carga_boton1>		<boton2>TÄTIGKEITEN</boton2>		<carga_boton2>characters/activities/activities.swf</carga_boton2>		<texto>Pocoyo's Hündin möchte immer spielen, auch wenn die anderen keine Lust dazu haben. Sie ist Pocoyo's unzertrennliche Kameradin und immer für ihn da, wenn er sie braucht. Sie bringt ihn stets zum Lachen! Im Unterschied zu allen anderen Tierfiguren der Serie ist Loula einfach nur ein Hund. Sie liebt Pocoyo bedingungslos, genau wie er sie.</texto>	</lang>				</secciones>