<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?> <secciones>	<lang value="es">  		<titulo>Pocoyo</titulo>		<boton1>QUIÉN SOY</boton1>		<carga_boton1>characters/pocoyo_info.swf</carga_boton1>		<boton2>ACTIVIDADES</boton2>		<carga_boton2>characters/activities/activities.swf</carga_boton2>		<texto>Pocoyo es un niño curioso, simpático y al que le encanta divertirse y aprender cosas nuevas todos los días.  Ya sea en la búsqueda de misterios del espacio exterior con sus amigos o recogiendo las piezas de construcción, siempre está embarcado en una aventura.</texto>	</lang>	<lang value="en">  		<titulo>Pocoyo</titulo>		<boton1>ABOUT ME</boton1>		<carga_boton1>characters/pocoyo_info.swf</carga_boton1>		<boton2>ACTIVITIES</boton2>		<carga_boton2>characters/activities/activities.swf</carga_boton2>				<texto>Pocoyo translates from Spanish as “little me”.  Pocoyo is a curious, fun-loving, friendly little boy who’s always into something new. Whether he’s on a quest with his friends in outer space or just cleaning up his building blocks, every day is an adventure.</texto>	</lang>	<lang value="fr">  		<titulo>Pocoyo</titulo>		<boton1>QUI SUIS-JE</boton1>		<carga_boton1>characters/pocoyo_info.swf</carga_boton1>		<boton2>ACTIVITÉS</boton2>		<carga_boton2>characters/activities/activities.swf</carga_boton2>		<texto>Pocoyo est un petit garçon curieux et amusant et qui aime apprendre de nouvelles choses tous les jours en s’amusant.Que ce soit à la recherche de mystères de l’environnement extérieur avec ses copains ou en rangeant ses cubes, chaque jour commence une nouvelle aventure.</texto>	</lang>		<lang value="it">  		<titulo>Pocoyo</titulo>		<boton1>SU DI ME</boton1>		<carga_boton1>characters/pocoyo_info.swf</carga_boton1>		<boton2>ATTIVITÀ</boton2>		<carga_boton2>characters/activities/activities.swf</carga_boton2>		<texto>Pocoyo in spagnolo significa “un po’ io”.   Pocoyo è un bambino curioso, divertente e simpatico che ogni giorno combina qualcosa di nuovo.Sia che vada con i suoi amici nello spazio sia che stia semplicemente sistemando le sue costruzioni, ogni giorno è un’avventura.</texto>	</lang>		<lang value="po">  		<titulo>Pocoyo</titulo>		<boton1>SOBRE MIM</boton1>		<carga_boton1>characters/pocoyo_info.swf</carga_boton1>		<boton2>ATIVIDADES</boton2>		<carga_boton2>characters/activities/activities.swf</carga_boton2>		<texto>Pocoyo é a tradução para espanhol de "pouco eu". Pocoyo é um pequeno menino curioso, amante da diversão e amistoso que sempre anda em coisas novas. Quer esteja à procura de algo com os seus colegas no espaço exterior ou simplesmente arrumando os seus blocos de construção, cada dia é uma aventura.</texto>	</lang>		<lang value="de">  		<titulo>Pocoyo</titulo>		<boton1>ÜBER MICH</boton1>		<carga_boton1>characters/pocoyo_info.swf</carga_boton1>		<boton2>TÄTIGKEITEN</boton2>		<carga_boton2>characters/activities/activities.swf</carga_boton2>		<texto>Pocoyo klingt wie „Ich ganz klein".  Pocoyo ist ein neugieriger und sympathischer Junge, dem es Riesenspaß macht, zu spielen und jeden Tag neue Dinge zu erlernen. Ob es die Suche nach Geheimnissen der Außenwelt ist oder das Aufsammeln von Bausteinen, immer ist er in ein Abenteuer verstrickt.</texto>	</lang>				</secciones>